［新口號］香港人，團結！

點解香港人咁撚團結咁返工

11.14 曙光行動 繼續三罷

真係要

團結啊